
                      Al ver el tráiler pensé  que sería una película bastante absurda y fantasiosa. De hecho, en algunos momentos se hacía pesada e irreal, y la actuación de Johnny podría ser sin duda mejor, incluso el final es un poco confuso. Pienso que sí, podría ser una muy buena película, pero tampoco ha estado tan mal como creía.
        
            